我係銀河系 屌緊銀河閪

係銀河當你條女係雞

果然翁 果然翁 果然翁 果然翁 果然翁

富林太空站

屌我太high 屌我太癲

射落佢塊面

原來我有太空愛滋

富林陷阱屋 叫我遊戲王

我有證據地球唔係平

見到外星人 我要 射落佢落佢塊面